你最近點？

念念不忘依首歌真係好屈機
依首個出個陣已經好迷咁不停loop
因為咁啱個期分手
隔咗咁耐 一直以為自己放低咗
直到近排唔小心聽返依首歌先發現無放低過

係 中途有遇過覺得可以發展落去嘅對象
但最終都無發展
個種感覺好似同佢一齊過之後無可能再咁愛一個人
或者係 我一直等緊佢拍返拖先
如果唔係我一直都覺得我地係仲有可能

吻過二十年還未寒 離去六十年仍熱燙
共你就似被舊情下了降 像下了降

這生恐怕會念念你不放

不如試下聽輕快啲既歌黎轉換一下自己既情緒?

一停低都係會諗

呢首呢 ？
劉華舊歌

屌你 咁當中間可以發展落去的對象係咩

都無發展過 咩叫當咩？
咪純粹對一個人有好感 又唔係溝完佢唔要

發展到咩程度

林夕

朋友 食過兩次飯